{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026910?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 스테이어리틀롱거펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00時から可能で、チェックアウトは10:00時までです。 予約のお知らせで、予約人数に追加される場合、ペンションに予め連絡しなければならない事項と、追加人数に対する費用が発生することがあることをお知らせします。 また、最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しできません。 次の顧客のために入室と退室時間を正確に守らなければなりません。 客室や周辺施設を使用する際には、損傷や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 入室利用案内としては、メゾネットタイプの一軒家の客室でIPTVとWiFiを楽しめることがあります。 また、庭で楽しむことができるフットサル場とバーベキュー場が提供されます。 駐車も可能で、共用洗濯室があり、オイル市場の駐車場で足球やサッカーを楽しめます。 徒歩5分の距離にGSコンビニがあり、車で10分の距離にホームプラスがあります。 周辺の旅行先としては天地淵滝、正房滝、細淵橋、オルレ7コース、郷土五日市場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時から可能で、チェックアウトは10:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加する場合は事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対して費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は正確に守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次の顧客のために入室と退室時間を正確に守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を使用する際にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、損傷や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておりません。"
        },
        {
            "question": "個人的に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような利用案内がありますか？",
            "answer": "入室利用案内としては、メゾネットタイプの一軒家の客室でIPTVとWiFiを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "庭で楽しむことができるフットサル場とバーベキュー場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "共用洗濯室はありますか？",
            "answer": "はい、共用洗濯室があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "徒歩5分の距離にGSコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "車で10分の距離にホームプラスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の旅行先としてはどこがありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては、天地淵滝、正房滝、細淵橋、オルレ7コース、郷土五日市場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 583
    }
}